# МиСМИС - 2 лаба

Дизайн паттерны

## Реализованные паттерны

### Observer (Наблюдатель)

Есть биржа (класс `Market`), когда на ней происходят торги (вызывается метод `Trade`), меняется цена и об этом узнают все подписчики (интерфейс `IObserver`, конкретно класс `Broker`)

### Adapter (Адаптер)

Слушатели из выше описанного паттерна должны передавать информацию `InfoService`'у, но он принимает лишь `string`

Для этого был создан адаптер `InfoServiceAdapter`, который позволяет перевести информацию в требуемый вид

> ❗Паттерн "Одиночка" был засчитан в рамках первой лабораторной работы

Класс `Logger` реализован просто для вывода информации по вызову каждого метода. Кроме этого, для лабы его роль не важна